雙方仲係愛大家 但係唔等於可以復合

同女朋友一齊好多年 前排分左手
原因係我傷害過佢太多
佢對住我會覺得心累 唔開心
驚再受到傷害
前排同佢出返黎食飯 佢話佢仲愛我
不過冇以前咁愛 得返一半唔夠
但係彼此都承認大家係最親最屬最愛
最了解大家 無奈我做得太錯
令佢受傷 佢話短期內都唔會復合
聽到我就忍唔住眼濕濕 好傷心
用左九牛二虎之力先唔係街喊
我明 我明佢受過佢既傷俾我多好多
我好後悔 同埋有決心改過自己行為
不過佢要用時間去諗清楚自己想點
好驚佢唔會愛上 個感覺會慢慢變淡
雖然我會一直等
但係好驚等到最後都唔會係埋一齊
兩邊都冇第三者 只不過係我對佢太衰
各位巴絲有冇咩建議 可以幫我
想令你對我重拾信心 成功復合

我都好鍾意肥妹仔阿阿阿阿阿阿阿

佢就係小肥 肥得好可愛
成日話鐘意佢肥肥地 佢又唔信
成日話減肥

真係好qq阿

當自己情聖？ 有閪屌就屌啦 即刻復合 日日屌閪

其實你自己最清楚，無野係做唔到
如果你真係好愛佢 就唔該你唔好再傷害佢 好好咁對佢
你愛佢嘅 就應該有決心改過
如果唔係 放生佢啦

已經有決心改過
佢唔鐘意我成日強迫佢
我已經好努力改左 不過知佢想用時間去觀察我
我為左佢會付出任何野

嘩屌你

都係想叫下春 好無力
改善左但佢唔一定返黎
種感覺好差 每日都過得好辛苦

一定靚過你個ex

加油 好好珍惜一個同你一齊咁耐嘅人

我會架啦 多謝

唔係 我估同樣既事唔會淨係發生係我身上
我想打破定律 我想同初戀結婚
我唔想因爲我第一次拍拖 唔識對你好
而失去你

我同你差唔多 不過冇你拍咁耐 呢排散 一步一步黎

有冇諗住追返佢

有 呢個禮拜都係傾幾句 琴晚問佢今晚可唔可以出黎食糖水咁 佢原本話睇下點先 頭先問返我係咪去食 好驚係出黎叫我完全死心個d

點解分手

Same,俾我鬧走

講多d